岩先係百份百食野 隔黎對廢老講野笑到我

佢地話 流心蛋 台灣有問題
韓國有問題
荷蘭有問題
不過中國就唔知

你應該搭嗲：中国無問題，食多啲！

個死廢老
襯地林啦！

正確呀，因為其他國家D蛋有問題你會知。
但中國既就算有問題你永遠都唔會知

無問題先係有問題阿